會唔會有機會破局？？

經過尋晚一役 警隊內部發生咩事 大家心裡有數
其實柒婆最後一張牌就係警隊 而家警民關係咁緊張
連警察家屬都有怨言 岩岩員佐級協會都出黎講野了
我地要唔要做個呼籲 警隊按章工作 站在市民的一邊
一黎咁樣市民對警隊既怨氣會減少好多
二黎斷左個柒婆張皇牌
大家覺得可唔可行？